一個人死左 冇仔女冇親戚 銀行d錢最後會點？

歸銀行所有？

正苦？

我都想知

會俾麥樂雞獸v4

全部歸政府
不過都有例外

報夢爭產好鄰居獲百萬
六十五歲獨居退休幼稚園女教師，死後遺下生前居住單位及合共百多萬元，由於她生前沒有立下遺囑，遺產原本依例全數歸政府所有。惟死者一名女鄰居聲稱死者多次報夢指示她與政府打官司爭奪遺產，案件鬧上高院。法官昨日裁決時直指「報夢爭產」的證供匪夷所思，但有證供顯示遺產中有約一百萬元存款乃死者給予鄰居的臨終遺贈，遂將該筆存款判給死者的鄰居。

咁真係捐晒佢都唔好益政府

所以要立遺囑

如果有幾十萬至百幾萬咁
又唔係多
其實係咪都需要立遺囑
否則都係入哂政府？

唔係你估咁多義工揾毒居老人

所以單身寡佬都要立遺囑

唔怪之得